這些團隊每天24小時都在為一種風險遠大於利潤的產品工作。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 這位億萬富翁慈善家品嚐了將人類汙水處理成飲用水和電力的機器的產品。 比爾·蓋茨喝下水道的水|傑克·霍姆斯，每日野獸視頻| 2015年1月7日|每日野獸 
 2013年初，比特幣的價格飆升至每單位770美元，左右各方的企業都在轉向這種以太產品。 你對麥莉和比特幣的預測是錯的:2014年的失敗預測 
 而且，隨著可口可樂宣佈推出一種新的牛奶產品，這種飲料可能在我們不知不覺中就回到了我們的手中。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 一個循序漸進的計劃，打破你的各種技術成癮。 自助書籍真的能重塑你嗎? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 它是代謝的主要廢物產物，約佔所有排出的固體的一半——約30克 
 在我們文學的高速公路和小路上，我們會遇到很多與這種“植物女王”有關的東西。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 然後乘積乘以24小時內排空的立方厘米數，再除以1000。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 約翰在一個叫做Ænon-by-Saleim的大水池裡施洗，-可能是寓言，意思是“安息之泉”。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 縫紉機在房間裡發出響亮的咔嗒聲; 這是一種笨重的過時的式樣。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦